《求指教》五千筆直有咩Notebook介紹？

Around $5000
普通文書睇片
唔打機
唔拎出街

有咩好介紹

Acer Swift 3